[部落衝突:皇室戰爭] 跪求部落戰打手

HKAce
#89R08V22
清左d死魚 現誠招A11(3400杯)或以上長駐部落戰打手!!!
設有Whatsapp群 快d加入我地一齊開打啦喂

得25個紫杯

Leader得果4300 摺得啦

仲衰，原來member嚟